---
id: intro
title: Tecnologias Digitais
sidebar_label: Tecnologias Digitais
slug: /projetos/ensino/tec-digitais/intro
---
<center>
    <img src="/img/projetos/ensino/tec-digitais/logo-tec-digitais.svg" alt="centered image" width="250" height="200" />
</center>

:::tip
Nesse espaço você encontrará tutoriais entre outros materiais didáticos que tem por objetivo disseminar a utilização de tecnologias digitais.
:::


| Tecnologia    | Link                                                                                 |
| ------------- | ------------------------------------------------------------------------------------ |
| Google Docs   | [Playlist](https://www.youtube.com/playlist?list=PLJrDt7I-i2bykl-p0fn9WCd8JDSEsJuuW) |
| Mapas Mentais | [Playlist](https://www.youtube.com/playlist?list=PLJrDt7I-i2bxz0GtI3IA3WBI62a3jCOD0) |

Encontre tutoriais específicos em outras páginas do site LabRI

| Tecnologia                       | Link da Página                                                        |
| -------------------------------- | --------------------------------------------------------------------- |
| Conhecimentos Básicos            | [Acesse aqui](/docs/projetos/ensino/tec-digitais/conhecimentos/intro) |
| Tecnologias para Anotações       | [Acesse aqui](/docs/projetos/ensino/tec-digitais/anotacoes/intro)     |
| Tecnologias para Edição de texto | [Acesse aqui](/docs/projetos/ensino/tec-digitais/edicao-texto/intro)  |
| Pesquisa em Buscadores           | [Acesse aqui](/docs/projetos/ensino/tec-digitais/buscadores/intro)    |
| Áudio                            | [Acesse aqui](/docs/projetos/ensino/tec-digitais/audio/intro)         |
